模型友巴絲打們，可唔可以show下你地個抽氣箱??

細佬終於淘左副噴筆+氣pump套裝，諗住係屋企上油，而家差抽氣箱未入手，想請教下你地個箱係diy定買??